拜登：你班賤民冇資格知道我會唔會pack the courts

“Well sir, don’t the voters deserve to know—“

“No, they don’t deserve” to know.

So not only is the Left not answering whether they will pack the courts, their standard-bearer thinks you *don’t deserve* to know whether they will.

拜登唔單止唔肯答，仲話選民冇資格知。

又同Trump鬥鳩Up

美國人： wfc, anyone but trump

侵侵有行動力，但拜登就冇膽色保衛美國。

而且佢咁即係話你班係賤民，不要問，只要投我。